有無人喺柴灣聽到boom boom聲

定我幻聽

有人放煙花 ，睇住佢放

I say boom boom boom let me hear u say wayo

네 앞에서 난 bboom bbom
네게 줄게 bboom bboom bboom bboom 어

I like that boom boom pow

翠灣既觀眾們有福了

Bring that ass back like a boom boom boom boom

拍埋片
球場果面